
                      la peor película de marvel con diferencia , que decepción, voy a tardar en volver haber una pelicula de los vengadores, increíble como han destrozado la esencia de los vengadores.
        
            